其實Iphone標榜機能真係冇乜意思

速度上其實已經夠，老實講，用緊6s，都唔覺得有幾慢，機能似乎冇乜意思

新出擺上fb威，有幾多會留意機能

數字遊戲啫

用緊6s 935同7 112
7明顯快好多

用56k上網已足夠

不知幾多人怕疾唔更新
蘋果硬件發展快過軟件係好事

每日都有好多呢類安慰自己既post

連登無人識架喇

唔係

係你未用過更加快嘅時候
唔覺得慢係好正常

問題係，如果feel唔到慢

唔講56k，10Mbps 夠用唔代表其他人夠用，用過iphone 8/x你會知道自己有幾井底

有幾快都無用，用電用得快已經掉得

你去apple store玩下新機先啦，點會冇分別

？？？6仔慳電過78x？新處理器新製程點會用電用得快

用嚟WhatsApp, Facebook,candy crush,可以快幾多？

冇話冇分別，只係覺得7已經好快，再快啲其實又點，幫助不大

我覺得不如少啲bug好過啦，而家比起以前ios6好唔穩定

用咩app會明顯？